面對港共暴動劇本 解決方法唔難

總體戰-尋求唔同界別發聲, 有外國勢力更好
和理非補鑊-上街派傳單 遊行 靜坐
社交平台文宣-拆解共產黨抹黑;SPIN番港共D技倆:故意罷市, 散佈宵禁恐慌
團結示威生態圈-打思想戰, 重新宣傳理念 ;勇武走得太前 有好多人唔割但係黑人問號; 要令所有人都可以解釋到成個故事, 點解爆鐵爆鋪 點解繼續示威 先叫成功

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

黨鐵有機會復駛

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

其實唔多唔少爆鋪係夾雜左發涉嘅情緒
如果爆完再加埋啲文宣就perfect 啦

推

我覺得佢可能準備封網，你點睇？

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！